有無人好想食百里香

但好遠 要個半鐘先去到

一程車

打手非中立

Ok la值得

每日連來回要4個鐘

幾時開分店

想通便洗腸胃

一齊？

幾日無屙

本身想再去多次
但見到最近瘋狂出post有啲反感

百合里... 好想食...

屙死你呀
唔講住我又要去屙多次